【專家論勢】港股二萬七阻力大(溫鋼城)

信專家，27000鐵頂

含得撚 爆升了！

升升升, 專家食屎啦

又大爆升